EU衝鋒車有GEAR

每輛衝鋒車由5名人員組織而成，包括一名警長、一名車長、一名便裝警員和兩名軍裝警員。

為求確保萬全準備，衝鋒車攜帶著各種裝備，逾60種，足以應付任何類型的突發事件及意外。

通訊設備
藍燈
訊號棒
探射燈
搜索燈
防爆燈
搜查鉗
電腦顯示板：約2點5米乘3點8米，用於大型人群控制場合，指示改道方向且提醒市民應注意的事項。電腦顯示板可發放及儲存流動的中、英文字句達119段，並可使用儲電池或接駁發電機操作。
地對空通訊議器
相機
攝影機
電腦
談判球：為綠色，中空的透視球體，以塑料製造，能作遠距離攝影、錄影、麥克風和喇叭功能，由警察談判組研製，於2004年發明，歷年大量製造予衝鋒隊以備所須[15]。
揚聲器
交通設備
反光衣
交通標誌
警告標誌
交通錐
輪胎刺破器
救援設備
毛氈
急救箱
自動體外心臟去顫器[16]
救生帶
救生衣
救生圈
海上救生套裝
浮水繩索
橡皮艇：身長2點9米，闊1點4米，可同時乘載4人。船身非常輕巧，操作簡單容易，能作快速充氣，由一部4匹馬力的摩打推進，並且由堅硬質料造成，不易被硬物所刺破[17]。
充氣指揮帳幕：由一組發電機推動風扇，把空氣輸進帳幕而成。充氣後的帳幕長3.6米及闊4.6米。帳幕內設有兩個出風口，由發電機不斷把新鮮空氣輸進帳幕，保持空氣流通。此外，帳幕設有兩個側窗，揭起窗簾後陽光可透射到帳幕內作照明用途。帳幕另有前後門簾，方便警員進出。由於帳幕可於1分40秒內完成充氣，故此十分適用於大型戶外活動中作臨時指揮站。充氣指揮帳幕除可用作指揮中心外，更可讓警員在內裡錄取口供、發掘證物及作為警員的休息室。
鐵筆
電動油壓拯救套裝：包括一個以電油發電的動力泵、一個多功能救援鉗、一個油壓唧及一套油壓喉轆。多功能救援鉗可發揮剪、拉、切、頂及擴張功能，適用於快速救援場合。救援鉗的切割力達30點6公噸，擴張力則達8點3公噸，重約15點5公斤。
手提電動油壓救援鉗套裝：重量約20公斤。
油壓破門器：可發揮約半公噸的推力，除了力度比較以人手撞門為大，油壓破門器比較人手門撞及破門鎚的優勝之處，是使用它不會將門推倒，可以避免不必要的損傷[18][19][20]。
滅火筒
個人裝備
電筒
急救包
防暴盔，設有散熱網，並且可以抵擋腐蝕性液體。
防彈盔
SF10型防毒面具，俗稱豬嘴，具有完全隔絕催淚彈、沙林毒氣和氯氣等毒氣的功能。
內部保安制服（即防暴裝，於2010年發配新式，具有抗火功能）連同多用途防火背心（俗稱韓國仔）。
防化衣
防彈衣：最新款於2007年10月3日開始使用，新款防彈背心防彈能力更高，較為輕便，而且貼身，有助提高警員的靈活度。以迪尼瑪物料製造，重量輕，強度高，而且可以浮於水上。此外，防彈背心設有快速上彈器袋，以及可調式肩搭帶以迎合警員的高度[21]。
防暴手套
盔甲（俗稱鐵甲威龍）：由15件不同部件所組成，在處理持刀等兇暴性案件時裝佩的個人防護裝備。
防暴設備
手銬
圓盾，於2000年10月引進，為警察機動部隊自行研製。警用圓盾以聚碳酸酯物料造，防火、防刺破並且防腐蝕性液體，新款圓盾輕便、堅硬，而且透明，除了可保護人員外，更可不阻擋人員的視野[22] 。
長盾，以聚碳酸酯物料造，防火及防刺破，高1.65米，可組合成屋型的防線。
防彈盾，於2011年引進，以炭鋁合金造，約4呎高，近頂部位置安裝了一塊防彈的纖維玻璃鏡，讓人員能視察環境。盾上設有裝置，可讓持盾人員同時手持衝鋒鎗。幾乎可抵禦任何槍械射擊，包括AK-47步槍。[23]
武器
胡椒噴劑
防暴專用胡椒噴霧
伸縮警棍
防暴警棍
煙霧彈
催淚彈
槍械
史密斯威森軍警型左輪手槍
法德魯寸半口徑大口槍，俗稱大口仔，有效射程為50至75米，每發射1次彈頭，會同時分散射擊出5粒CS-565型催淚彈。
HK MP5SFA2衝鋒槍：備30發子彈。
雷明登870泵動式霰彈槍：配合豆袋彈使用，射程最遠達20米。

咁多掉落竟然無人去打?

It's TIME to 組隊討伐裝備副本

Push

無裝空車呀屌你老母